Jura Adam ütles Kochto ees et ta tahab Indrik Kangru tüttard Kattad hommale Naiseks wötta ja lubbab selle eddimesse Naise Lastele - wannemba poja Jakobile, 1 Hobbino ja 1 Lammas teise poja Indrikole 1 Lechm ja 1 Lammas.
(Allkiri)
